想問咁多巴絲有無情侶聖誕大餐推介？！

預每人四百內找數 西餐。自助餐就不作考慮了。最好有火雞。

求巴絲推介下

十連無難度
1

2

3

4

5

6

7

8

9

W

10

差一下

我都想知

兩個人點大餐到

利申唔知點為止大餐

kfc 叫個六人餐夠唔夠大

其實主要有下火雞食嫁西餐就係
只不過覺得打聖誕大餐好聽過聖誕餐先咁打

留名

聖誕＄400位，你想有咩食？
＄1000位就差唔多
Armani Aqua
Grand Hyatt Steakhouse
Gia trattoria italiana

咪撚玩啦，聖誕無錢唔好出街食，一千蚊位都係食垃圾咋

唔係潤你，真係想出街食你得中餐可以揀，聖誕無加價。

利申: 大時大節屋企煮

聖誕無可能一千，以上三間預1800啦 gia trattoria無幫襯過唔知

Armani aqua聖誕餐788

sorry 睇錯aqua

有d工廈cafe印象係有平野
讀u果陣無乜錢去過